(An) 其實回帶個作用係咩？

事關咁嘅 我由唔知幾時開始 發現[回帶]入面嘅content好亂

日子亂 :我第一個係回帶嘅post係講緊 今年六月
第二個post 係今年8月

好似唔識update : 新browse 嘅 post都冇放入回帶入面顯示

咁係bug 定我settings有錯？

adMin. 我因為出呢個post 之後del 哂 手機個回帶記錄

想試下咩狀況

結果我而家入任何一個post 都冇回帶記錄

但係網頁版又反而有 咁係發生咩事

an 9.0 beta app pixel xl

用緊pixel 2 beta app冇事

巴打暫時未試到呢個問題
建議你去設定> LIHKG >清除資料之後 完全刪除App 再重新安裝最新版試試